青山道One Madison男子墮樓亡

長沙灣青山道305號住宅大廈One Madison，早上10時許，一名男子由高處墮下，跌在平台。救援人員到場，經檢驗證實該男子不治。死者年約70歲，警方正調查死者身份及墮樓原因。

AA 無單都唔駛跳,人命泥架 !

死廢老

RIP 青山道

馬鞍山沃泰街1號嵐岸2座，早上8時47分，一名男子由高處墮下，倒卧地下一個單位對開的草坡上，救援人員接報到場，證實重傷事主當場不治，警方正調查死者身份及其墮樓原因。

個個趕年尾去死

青山道

淡友輸到要搵死人新聞來出氣

講事實都唔比...
1997-2003 = 2017 - 2023
已成定局....

倒卧地下一個單位對開的草坡上

個單位貼住地下
累樓下變兇宅咁大仇口

呃鳩人月入30萬既傻西

點解會發生d咁既事

睇完樓爆新聞我一路搭巴士一路睇番低置區
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要開post 明知樓爆都要死貼欄貼 青山巴做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上低置區互射

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過青山巴既感受 呢2日青山巴係財經台都顯得好唔舒服啦已經 重要貼樓爆新聞想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個懞鳩而去追星定係一個互相支持既朋友 青山巴點解成日都要保護我地淡友(提月尾記得交租) 而我地部分淡友就唔識去保護番佢 係要做d低置仔討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識跌跌跌 劈劈劈 大佬呀人地連打2日J唔攰架咩 俾d時間佢休息啦好無

青山巴最憎蘋果日報就係咁解 個個好似淡友咁 報樓爆都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以畀青山巴計跌？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為淡友青山巴呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係青山巴千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

Rest in piece

one medicine

SI出糧

其實真係不應開呢d 玩笑，收手吧

長沙灣不嬲多人跳

住哩d 有d錢